[月經] iOS集中討論區 (7) APFS 大變革

Apple File System

iOS 10.2.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: Your Battery Doctor by Nga Nguyen

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

高登仔Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

留名

幾時有beta2

岩岩第一次用Apple Pay
做乜我拎部機埋去拍完 又禁埋手指模
之後叫我拎近d去個感應器到
明明已經拍住左

試下打完指紋先拍?

幾時發佈會呀

拎埋去等佢彈WALLET
再打指模 再拍機

好慘
部6s被Apple漏夜UP左上beta 10.3
搞到連登load唔到post

應該之前你要 agree terms 個啲嫁喎

app store又更新唔到

係home 㩒下個app等佢pause下又繼續
玩幾次就得

iPad同iPhone都裝左profile唔記得剷 :(

連登幾時fix好

買左部SE兩個幾星期
出果陣買埋 AppleCare
但其實抵唔抵屌
諗諗下其實如果我淨係換一次mon，都係唔買抵過買
想問其實兩年內壞home button 或者舊電跌到低過80%機會高唔高?

S系來說
舊電最易拉柴
SE

有無巴打用開icloud個郵件？
我唔係好明點運作
一開始會開左個email 地址
跟著有咩用途

有冇人ipad上lihkg app會lag?碌上碌落有時會lag

Ipad air 2 ios 10.1

beatsx出未呀

我都想知

AirPods update firmware 後standby超慳電，今日拎出街12個鐘重係100% ，update之前12個鐘至少跌20%

究竟apple 幾時先可以整番個ios 好似ios7咁咁禁手

跟手

iOS7就係變廢既開始 應該整返iOS6

我終於知點解我成日Apple Music既歌會冇哂

原來我設定度iTunes與App Store每次切換外國Apple ID會冇哂D歌
登入番有訂閱Apple Music個Apple ID

要手動開番iCloud音樂資料庫
揀合拼歌單
之後要dl過堆歌落本機

我就係想問有冇辦法可以登出香港ac但歌仲係度

連尼住幾時先肯update 個連登app ,屌 10.3用唔到啊

CMHK 有更新設定檔27.1行到LTE Band 1

搞到我唔敢升

想問部mini 2個mon神神地 冇買apple care+走去天才整 係咪買過部新仲好？

暫時冇方法

過年前的事

有無人有用開

你本身都有mail 點會拎黎用

不嬲logout都會del...

屌 屋企都係一兩格 垃撚圾

因為版權同埋商業問題
其實啲digital嘢理論上係唔可以跨區用
所以成日問轉第二個地區嘅apple ID點樣係冇意思

有無巴打用開POPme! 個apps

近排好似唔識彈出notification
係我問題定apps問題？

thank you !

Spotify 表示

唔好update 狗巴個舊apps

會廢左, 乜都無撚晒

reboot
/ 重裝都冇 咪係個app問題

仲用呢個？

App 1933 - KMB ‧ LWB by The Kowloon Motor Bus Company (1933) Limited

Spotify 加價所以唔用

舊版好似連架都落埋

family plan

咪又係咁慢

兩個一齊用
雙開, bookmark 多左一倍

我都係用spotify
之前試過工幹一個月
Spotify 第14日話我唔喺我訂閱果個地區所以唔俾用

$48加到$58真係太狠
本身預左佢就算加都係$48變$50
依家一加加成$10

即刻唔用 用apple music 算

冇得family plan , 屋企有啲用moov 有啲kkbox

CMHK最on9係我係屋企樓下五格 入到屋一兩格

佢d mail同icloud關係有時幾混亂

平均應該一日兩次
其實最緊要係lunch嗰一次
唔即刻晏晝好易出事

老實講我覺得ios7係正嘢 (起碼唔係ios8開始咁開幾頁safari都reload page)
多咗好多功能而家你睇返都係有用
唔信嘅用返ios6，應該九成九人覺得唔方便

因為有data sim card前排用過幾日
個接收真係廢過3好多，某啲室內位置一格都收唔到
出返嚟仲要有機會收唔返，要手動on/off airplane mode
(不過唔知關唔關我冇更新個設定檔事)

正常根本唔應該咁用
只係好多人已經咁樣係尋常
所以我不嬲係有啲反對啲人明明係香港人又長期用日本apple id

ps. 從來都剩係會喺itunes度轉apple id

好事，一早都想問點解會兩個共存，最憎
其實正常應該係update舊嗰個，而唔係開多個新app出嚟

想問下有邊個香港假期既calendar淨係show紅日
而家整左個連d咩父親節母親節都show
set左佢紅色成日睇錯

咁有好多app真係日本先有丫嘛

我用政府官方嗰個

而家先知apple嗰個整到咁鳩
其實當初都係因為佢初出嗰陣啲假期係錯先轉用政府呢個

我係唔建議啲人長用

果個香港假期係Apple自己既野黎？
元宵又show 婦女節又show
乜鳩都show 我都想有咁多假呀

Apple music 歌又多D，價又平D，諗唔到點解會用Spotify。
之前想圍攻Apple果時blacklist左

係
以往佢冇呢啲
同埋最記得佢初出嗰陣啲叫法同補假係錯
後來先跟返政府

係咪auto update?

Apple tv同ipad係咪今年3月發佈

iOS 6介面 + iOS 7功能

J死人

重建係易過維修既我覺得

我d game一update就要專轉過去

我連Apple Music試用3個月都未試

新ipad有冇消息係咪3月出？

係

我itunes up完再同步
唔會郁ios個apple id

上10.2.1用lihkg冇問題？

係街急住入game點會搵部電腦

10.3beta先有

重用唔用air jacket好

幾時有新ipad

塊膜會甩皮咁

見佢雞年版幾得意

依家部6s 升左上ios10一排 成日都lag下lag下 又要等apple更新個ios先會順番 真係好無癮

原來E家retail store冇曬6s plus 紅色軟殼
要上online store買

做咩呢排app store 更新成日都失敗

我部6S成日無啦啦上唔到網打唔到電話..入setting 又入唔到..會hang 機
究竟咩事,洗唔洗去天才
唔關10.2.1定10.1.2事

想問原生個qwerty速成有冇得set出半形標點?
次次要按實再捽上去好煩

望遠update先定係我被逼up 10.3先

我尋日都冇事
不過更新得好慢

換air2好無

臭西10.3 既bugs 來

(唔用Apple music計)
轉ac更新應該仲快過電腦down完再同步

前幾日係咁彈出黎叫update
但呢幾日又冇事

Lm

kkbox 三月尾到期 到時試下 apple music 先

想問下iCloud photo library 係點架？
如果我開左呢個function，然後係我部電話del 相，iCloud 係咪都會冇左張相？

留名 買咗6s iOS10 好開心

Yes

屌那星 10.3 好似用唔到 Whoscall 果 d
冇左個 option 揀嘅

升咗 10.3 有 d 後悔

iphone se 換電去邊換好

Apple store

請問我部ip6用左兩年冇買Apple Care
呢排見佢個wear level成日跳黎跳去 一時10 一時14 一時20 想問可唔可以拎去Apple Store剩去換電 要比幾多錢

$608

做乜我裝唔到windows icloud
裝裝下話無法進行

6plus日版用左年半無事

新手開始用iPhone，想問icloud洗唔洗長on，定係可以off晒

apple新手唔太識分邊啲要on住同步，邊啲唔洗

on 哂佢

係用唔到

Off晒唔洗煩

唔知新果d 6s舊電仲係咪咁廢

相就睇下你有冇需要啦，冇嘅off左佢，唔係好快冇哂位

我
我N年前限免dl萬年歷app
用到依家都有更新假期資料
我手機睇假期都用佢

有用mac始終佢官方嗰個方便嘅
但個假期就要用政府個db先準

買埋Care+

巴打個app 叫咩名

閃魔超薄值唔值

你講個殼？

張貼

以前ok
而家

仆街，iphone7plus用左一星期發現有電流聲有冇得換？

另外想問開部份app例如google search,game等去聽個喇嘛位發現部機會發出池池聲，類似電腦load機聲是否正常？ 你地會唔會咁？

6仔Mit左張moon貼真係好撚爽

ios既whatsapp有咩方法可以係網上搵到既gif用whatsapp send出去

save落黎張圖又會變到唔識郁

有無人知backup係咪最好要10.2.1嘅正式版 事關我部6s+壞對焦，紅精叫我最好backup 因為restore好似要同backup嗰時個版本一樣
但係我部機都唔知係咪仲用梗pb版本
有無人可以幫我 sor for 1999

正確，backup最好 stable release, 玩pb 嗰排廢事整亂個backup 所以成個月冇backup

而家全屏入塵入到仆街

有點失望 淘寶越黎越多膠邊 搵唔到全玻璃 逼住用閃魔咁

其實唔關事 我當你之前10.1beta backup 之後上10.2正式restore都得

我會用部An機forward比自己

唔關事
你換新機好大機會由舊ios跳去新ios
都係一樣咁restore

唔係咁呀

但調翻轉唔得

我會用imessage send比自己

如果唔係大改版 好似10.3咁改
係有辨法逆向既 不過好煩 但係10.2.1 beta backup 去正式用應該都冇問題

下 我就係怕係電話唔小心del左先想backup

咁有無得可以降返落10.2.1正式先至backup 會唔會要你一定要你backup

你係10.2.1 定10.3 beta? 10.2.1beta咁洗乜搞咁多野 直接backup咪得

呢個冇撚用 我唔會開

唔好啦 靚係幾靚
不過次次用親都因為佢會有沙仔入左個殼入面整花部機 同埋側邊真係吸塵機咁款

你搞錯用法
icloud photo係for全部位置真正同步，唔係backup
本身就係驚人del錯相已經整咗垃圾桶出嚟(舊ios冇)

講真好用嘅
只係用得一定要交會費，5gb一定爆

屌假wifi真係好撚煩，幾時先會fix

WhatsApp入面可以直接search網上gif圖喎

10.3 係咪冇左手動 backup 上 icloud option, 我搵唔到呀

我幾部機d相都唔同 我就係想分開
開iCloud photos咪會mix埋/同步

搵到喇

我就鐘意一個library keep哂所有相，隨時喺iPhone、iPad、Mac或web都可以攞任何一張相，好方便

但用唔到自己收藏果啲 gif 圖

你用法問題，正常都想一樣嘅

唔知裝錯乜tweaks以家個Lihkg apps睇唔到post，post list又冇問題，係一入到po入面點邊個位都去左回po

咁又係 比如我6plus全部game cap圖
7plus係正常影相自拍 完全合唔埋

有冇得淨係一部iPad同一部iPhone開 兩部一樣咁

但iPhone 5係屋企擺J圖 冇理由7plus出街又同步埋下話

Tim Cook：新款 iPad 將有「令人興奮的功能」！

屌佢老味

why not？隨時任何一部都可睇亅圖唔好咩

會係咩
定係iPad Pro

幾時出啊撚樣

屌那媽 10.3 個 bacup 落番 10.2.1 restore 唔到

大改黎架大佬 成個file system轉左

可以呀，有一部唔開 iCloud library 就可獨立

10.3轉咗AFS有冇啲咩變化，使用效能上

apple 個網都話高version backup restore 落低version 未必得

但係咁on9既
佢一係cloud儲低質相 一係電話儲低質相

冇得兩邊高質

倒水

tim cock興奮嘅定義：
新emoji/sticker
插多十幾廿樣嘢滿足佢鍾意插黎插去嘅快感

係咪3月出先

如果第一個 option 係兩邊都高質喎

仲以為會好啲
唔該晒chok仔

10.2 個 backup 27/1，焗住上番 10.3

冇記錯cloud點都高質，佢再因應你咩device壓返細張相

btw, 好多人冇一個概念，就係張相其實唔係次次都load cloud
你部iphone本身都dl咗一份落嚟
而呢一份佢為咗慳位就可以壓細張相(反正你部嘢要高解像度都冇咩用)

所以用itunes同步相嘅好處就係咁
mac keep原檔，同步返嚟iphone就整返細張相

我個library 3xx gb用iCloud 勁貴

有冇iphone7巴打試過用用下冇啦啦彈話個home 制壞左，再自己彈埋粒assist touch 出黎

外國有，去apple Store 啦

因為係beta1

原來係咁

又整 上星期先整完爆mon

Home 制壞保養應該包

10.3 既巴打，重開app 睇下得唔得？

出現了

岩岩up左ios10 3 正常使用lihkg中

有你呢句
即時UP番上去玩

我發現世界有光明

唔update個app都得

你仲update埋quote過長問題

好感動 終於唔洗再用web

呢兩日用web覆隔離post個痴線佬覆到我都就黎痴線

望遠bb 老實講 真係幾快手

btw
巴打知唔知有冇咩app學外語好？
想學簡單德文同法文

App Store搵 learn languages
全部要iap買pack既

有冇人lihkg主題3d touch唔到？

俾錢冇所謂
最緊要有用

冇事喎

post入邊嘅link就㩒到，想preview個post就唔得

頂 pro 9.7 up緊10.3 聽到電流聲

你search下 down晒黎試先

唔係掛
我pro 9.7用左10.3咁耐都冇電流聲

10.3用得返LiHKG

updating果陣 白蘋果果個畫面 佢係咁嗶嗶嗶

pro 9.7上左10.3好似仲快左

好搞笑
7plus反而冇

上唔上 10.3 玩好

唔知3月果部iPad pro係咪10.3呢

應該一齊出啦

Apple File System
Tim cook驚喜

唔通新iPad有desktop mode?

到底 WhatsApp database 無計入電話 used storage 係咩玩法 whatsapp 淨係寫用咗 93MB (淨 app 無 database)

得

我覺得呢啲apps都係用嚟背der die das有用
Grammatik 都係要搵人學
A1可以自學一半啦
但係有時讀音自己讀會唔知錯
例如ich

正常用 唔建議玩beta 1

有無人個YouTube app睇片睇唔到，會彈「發生問題，輕按以重試」 做咩事

Beta 3 先考慮上喇
真係以為冇bugs 咩

reboot

想問下icloud/iTunes 備份既模式係點？
例如 今次手機有a,b,c 備份就有abc
下次手機有b,c,d
備份係有abcd 定係得bcd?

如果你del左a 咪跟住你del a

備份嗰刻有咩回復嗰刻就有咩，除非 cloud sync
有錯請屌

Thx 換新機諗住唔回復舊機
清下啲垃圾

用得返 好感動

應該用react native 寫，所以唔洗app store update 都可以update app code

幾時加返手搖轉黑白mode

唔好畀我估中
apple實會高度定製今年新出嘅idevice嘅硬件去配合APFS整到新機好神奇頂級超卓咁
舊機就咁9port過去電倒水app reload
用家一係含撚一係買新機

倒水10.3

APFS 好似係optimize for ssd, 依家嘅idevice 已經係用緊ssd

顯示所有

我明
但硬件設件大把嘢可以tune

應唔應該開雙重驗證好？

今晚up 10.3 beta1

倒水都up?

開

話唔定舊機重生呢

好撚倒水呀屌

Chok囝成日中伏

其實我預左 不過大字提下佢

完全唔倒水，電量唔錯，iphone 7 plus

ios10.3 㩒home 退出app時 過場動畫勁buggy 會有殘影+窒

有冇人都係咁？

Beta

死守10.2.1(14D27)
直到apple 出pb2回饋好先升10.3

今晚有機beta 2

都兩個禮拜啦

屌 開reduce motion算 放棄過場動畫

beta 2 where are you

屌 9.3.1錯手升左ios10.2.1

咩機？

返來啦，連巴搞好10.3可以上連登

10.2.1好撚垃圾
升咗之後好Lag打字都可以Lag你話死唔死
最戇鳩係藍牙關咗再開翻係所有嘢都連唔上話唔係範圍內
忘記裝置之後想配對翻點知搵都搵唔到個裝置一定要重新開機先搵到
依加要長期開住個藍牙

其實我係嚟睇下有冇巴打可以幫我解決以上問題
唔知係我唔識用新系統定係我人品問題
6Plus用家

iPhone se 依家係咪已經冇方法落返ios9.3?

冇

有
自己google "purplerestore"

一個字 Bug

唔該想問d野
係未用玻璃貼就會有whatsapp錄音自己斷問題？
如果係，咁係未iphone先會咁？

係 本身iOS係有樣野我唔識點講 總之就係防之誤觸果類野
利申9up

禁一下個chat bar ，等個keyboard 出嚟先錄音

有冇人知10.2.1正式版個代碼係唔係14D27？
如果一樣係咪即係正式版？

啱啱部5s卡卡地，就重開機，本身電量100%重開後就得返10%
下載左個battery life 睇下粒電96%健康
想問下係咪個別事件唔駛驚？

有無用緊6s爸打？電量如何？

其實諗緊幫阿媽轉iphone
禁chat bar 同禁住拉上去果d驚佢唔識
又驚佢覺得咁貴部電話都咁麻煩
如果貼膠貼係未會無事？

係

最後一個beta = 正式

美國 Apple Store West 14th 街 NewYork

有 BeatsX 現貨

我用玻璃貼冇事

有咩線抵用？

今晚有Pb

唔該哂兩位巴打

最衰我自己都痴緊張19膠貼試唔到
不過好似都係貼膠貼穩陣d

既然用得返lihkg
升埋部ipad先

6s巴絲有冇咩MON貼推薦
買機嗰陣喺蘋果到貼埋唔係全滿版有啲後悔 掃返上上一頁有塊玻璃貼喺到「卡」手好唔爽

Verbatim

淘寶

我兩張19貼都未試過
之前6說貴玻璃貼都冇
屋企三部iPhone 都冇呢個問題

新 beta 2
10.3 gogogo

唔打機，只係上網、睇youtube、開word/powerpoint
係咪翻新個啲iPad mini2都夠做？定係最好要iPad mini 4或者下一代iPad mini？

Beta 2 出左

即刻熄左share analytics 用勁多電

Pb唔見有

快啲出啦屌

呢個dp profile 會早一日有好似

Verbatim打手
verbatim真係好好用

Ye!!平靚正 玩咗成年都無穿無爛

可以

10.3b2 終於用得返lihkg

b1早幾日已經用得番

10.3DP2終於有反CallKit同用到連登app

[url]iPhone 7 / 7 Plus 保護套及玻璃貼集中討論區 (2) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
去呢度啦

可以
唔係App Store或者iTunes Store咩

睇錯 唔得

有無人上左10.2.1之後一路用一路差電嘅時候差唔到，一路差一路跌，換第二條線都一樣

iTunes 咭好似只可以買app 同歌

仲有iCloud 同訂閱

gay cook 幾時會落台

apple store用嗰d叫gift card

Apple幾時肯出個更新係可以del app入面既documents & data（唔想del app)

ig update 無reload

有無iOS 10.3 beta2 包膠呀

更新左之後個wifi好慢

dbrand ‏@dbrandSkins 2月4日

Leaked 2017 Apple Keynote invitation. Wireless iPhone charging confirmed?

其實用apply pay比錢部機應該點擺位
一時比到一時比唔到

機頂位置

鏡頭同蘋果中間果個位？

差唔多啦

我係直接將機頂拍埋去就得，暫時都未試過唔得

咁快有野leak

唔會咁快出啊？

Up唔up上iOS 3.1.3 好 依加咩都冇 app store都冇

古董！

升得過。
長連apple watch都冇倒水 (對比10.3b1)

利申：每個beta都升

我想問如果我冇信用卡
開張tap&go 係online apple store 買唔買到apple watch ?

得
你要入夠錢先

如果係咁 我又中7plus伏

如果係我會keep 1.0

係咪ipad 先ja

好，唔該哂

same

Lihkg有update

開發人員：Chan Po Shan

agger
3.1.3... 有app store唔代表有app裝到

直頭係鏡頭個個位，最頂打橫

已更新V1.04

新設定即係咩？

圖片模式包含圖片 Link

睇J圖

果度先係sensor

唔係好明點用

我都係依家先知

開唔開入圖片模式都好似無乜分別咁

開左都唔知更新左咩

岩岩仲見到有過濾劇透標題功能
想知開同關有咩分別

岩岩先見到

認真好少撳入去設定到

你當佢係HKG+原本功能就ok

即係巴打用玻璃貼無事？
係唔係全覆蓋？

研究下先

Btw 好想LIHKG可以好似以前HKG+咁
Iphone 同 ipad 連個post 睇到邊個位都同步埋，無縫連接
唔知有無得搞

無法連接app store?
試過hk同jp id都唔得
用緊csl 已經試過重置網絡設定

用緊10.2.1

Smt 冇問題

(純粹欣賞)H-CG H圖貼圖區18+

唔知巴打好唔好呢啲
不過你試下開咗 再試關咗 你就明有咩用
BTW nsfw 自己一個先好開

咁重要嘅功能都唔知，以前有冇用過hkg+

btw, 出post preview啲字咁淺色都唔fix (似係同quote位一樣色)
唔通是專登？

HKG+ 搖一搖變黑夜模式, 連登幾時有

Beta 2 仲係咪咁食電

冇嘅話係咪返高登？
唔係就去站務台喇

佢有入呢個post

回帶好似冇咗廣告

即係你當 iPhone 6, 6S 上面個條核突天線對上

個個小小嘅長方形位

有用，圖片模式就用得多
可能少用link個個功能

其實有無方法可以過成堆app連資料落新iphone到
大陸軟件照殺

個功能係邊個位

iTunes Backup唔得？

Oh 原來係將啲圖片link 放哂係圖片模式

原來iOS 10 SIRI把聲變到好ON9

留名等 10.3 pb2 報告

屌 上左10.3之後成日陰d陰d用定位既 我既setting平時唔會咁

iCloud iTunes

係喎，唔知點解變左長開定位

我係間唔中閃一下定位個icon 明明setting冇加野

我岩岩較左又冇事了

係咪你個天文台/天氣app ?

宜家係咪用唔翻全黑果隻wallpaper?

好爽

我差唔多全off

佢係陰d陰d閃出黎

其實而家apple watch 買唔買得過？

"己"隱藏過長引用 望遠bro中文fail

嚟啦嚟啦

唔知d聲點呢

目前無法處理您的付款方式。請稍後再試。
用Tap And Go俾錢個陣就咁
點搞

唔知10號可唔可以Walkin

買咩？

Pro Cam 4
一開始係你的付款方式已被拒絕
依家就變左目前無法處理您的付款方式。請稍後再試。
但係我一開始用App Store我入左Tap And Go張卡既資料佢重係我個戶口到扣左一蚊

係咁
轉頭再㩒多次

我已經禁左30分鐘

你應該係少睇j圖
其實好明顯下

itunes咁出名嘅功能都問

設定系統定位嗰度on晒？
其實有啲要熄鳩咗佢，唔係成日無臣臣就on

btw, 個fb app拎個定位都好似拎得耐咗

其實一有可以入去設定睇下邊個紫咗
出現得密就off

咁樣係理性過全個鳩off，太白痴

禁到依家都重係咁

下左架既app轉唔到

Pb

我唔係完全off off淨有用果d find my iPhone SOS siri呢d必開既

用緊 wifi 蛋插 smartone 儲值卡放比 macbook

成日要轉 user agent 做 ipad 好麻煩

Keep住佢 擺多十年 發達

做硬李超人今鋪

pb2

用唔到了，有排等

咁都得

HKGz by Chan Dicky

買實物唔得
apple-store 買野張卡係銀色而且只可以係返store 買 咪撚老點人

真．元祖文物

$$$$

10.3b2 6plus lag過b1

老chok 仲未瞓

now sleep

抄撚到9成一樣

您的付款方式已被拒絕。請輸入其他付款方式。

希望將來支援八達通

係咪冇開online payment

Tap & Go 應該唔洗開online payment

pb2 係6仔表現暫時幾好
冇左animation bug
電同10.2差不多

依個開左

10.3 b2 暫時一齊正常

咁唔清楚
打去tap and go 問

$3188我覺得貴左啲
如果出面有特價／送嘢就好啲

其實tap n go 張卡 唔係一張真正既 credit card

sad

其實係俾人拎嚟玩apple pay

利申：大專雞，嫌碌得8000唔夠

好似可以增值到一萬

有咩野要買用到咁多錢
買mac book?

仲有就係要同自己講佢只係一隻錶
收下通知睇下時間記下跑步行山咁
冇乜app裝
呢個前提下問下自己接唔接受到要$3000+

利申：S2銀鋼

256GB plus機

咁係咪去豐澤買好啲？

咁貴嘅野用信用卡回贈

兇澤有冇回贈/優惠／送嘢？

買錶我覺得唔去apple store買都ok
因為香港冇人識整watch
一定要送去新加坡整
唔會好似電話咁因為唔喺apple store買而要去外判整
不過最緊要係買apple care

以往itunes有得過返iphone啲apps去itunes，而家好似唔得
我一向有itunes儲一份apps嘅習慣，所以冇影響
(如果靠icloud restore apps好撚慢 )

聽過好多為慳電全個鳩off，一向都笑呢類

apple watch得其實就即係iphone得
類似日本apple pay support suica個原理，應該遲早有

呢個問題討論過好多次，但我認為係唔會有，只要一日八達通仍然屬於港鐵+其他交通工具

港鐵買記念品嗰類都好似有得用apple pay
同埋佢咁做其實對八達通冇咩影響

唔知呀，但apple 就應該冇

最近有個朋友壞錶
Apple Store genius 話  watch 冇得整
直接換隻錶俾你
過左保養就貴到 hihi

Beats X 好定 AirPods 好

好煩惱

Apple個custom services個電話成10分鐘重播緊歌

落舖試下先

beats x

我就係壞錶
拎去apple整
幾日後佢寄左隻新錶俾我

依加apple store 有冇得試 beats x

By the way,  watch 真係冇咩 app 有用
佢連自己 native 既 app 都行到疾下疾下
淨係睇 notification...其實駛乜用 $3xxx 買佢
市面有好多選擇

睇黎真係要去豐澤買
冇貨先上online store 訂算

iTools
PP助手

mac既話 iExplorer crack

Beatsx靚聲既話我一定beatsX

Debit card黎
外國大把

Agger

S1用家

30蚊

一抽就中

比達條巨龍

部iPhone 6今朝一開機個wifi變左灰色，好似鎖左咁㩒唔到，試過熄左再開同重設網絡設定都唔得，
尋晚重好地地今朝就變成咁
有冇ching試過？可以點攪？
已過保養

多數係wifi chip壞左/接觸不良 要拎去整
去Apple唔知幾錢

你出其他電話鋪整既話 記得要睇住佢整

唔該ching 我試下搵下
Apple好似穩陣d

如果你問到Apple幾錢上黎報告下 我都想知幾錢

冇問題
Ching你都有呢個問題？
換電都6xx,晶片係咪仲貴

算係好用
之前高登有班人話官方新版好順冇問題
用呢個都好明顯唔同啦

一個有線一個完全冇線，根本唔同類

唔係 想知下 第日有人問起都知大約幾錢

點睇？

隔音問題
要買一定買BeatsX

個nike裝備係咩先

+$99換磁能線都唔算好吸引

beatsX應該唔使炒呱

又唔係減價

辣殺

有無得set唔自動down更新
日日刪完個檔，收工返嚟iPad又叫我update 逼人升10.2.1

safari開

裝完reboot

各位巴打覺得9.7" iPad Pro 如何？
想買俾老母睇劇用
利申: 自己用緊air 2, 但而加買air2 又好似太遲咁

俾老母睇劇air2得啦
pro 9.7真係太貴兼好多嘢都用唔著

呢個真
9.7粒電好廢 我明明極少極少用 佢粒電都可以得返90%
我5S仲有93%
係iPhone 5S...

Mini 唔係好啲咩？

我部9.7一出就買
日日用兩三個鐘 日日差電
粒電仲有97％喎

好係好 但唔抵買 呢個價仲用A8

俾老母睇就大mon啦
況且我估一般老母都會有部5.5吋電話

我部9.7都麻麻
唔知同用kb+筆有冇關係

mini4 32GB減到落$2688就差唔多
仲有iPod touch 128GB都係

做乜嘢隻s0同部iPhone 會有時倒水電，有時又會好慳
尤其是隻s0，用左5個鐘用左一半電 得返55%
部6s+仲衰 得返25%
睇返個待機同使用時間，好似係有嘢喺後台度run緊 但又唔知咩黎

我部6s+都係一樣一超倒水電
去過蘋果睇又話冇野

iPod touch 6真係史上最on9定價

我兩樣都冇 仲要好少用 用親都係睇片

唔該曬各位巴打，咁我買air 2先
128gb個價好吸引

舊年apple大執iOS device唔同容量啲售價
唯一一件冇執嘅product係iPod touch
on9到震

分明趕客

想借啲易剷走埋成個iPod系列

Clickwheel

10.3b2 開app成日黑一黑先開既

真心抵用

仲以為係 b1 已經有
不過整體又幾快

想問開部份app例如youtube播緊片, google search，原裝錄音等，我較到去靜音，但拍埋去個喇嘛到聽會有好細聲既sasa 聲，你地個部有冇

利伸：iphone7 plus

我部air 2上年7月買舊電而家仲係100%

半credit card
無得分期，店家hold limit 是但一樣即死
中石化油機收唔到呢張野

呢個咪傳說中既電流聲

佢係master card，係debit card，但唔係credit card

你當佢係一張可以碌嘅八達通咪得囉

Btw Apple Pay 每次交易係咪都係得500？

成條ipod產品線都冇改過價錢
shuffle嗰d有冇人買

shuffle 2GB咩都冇賣4舊
cut左佢好過
nano降到落$788就正常

而家有airpod，更顯得成個ipod系列其實冇用

有邊隻相機app比較好用又百搭
即係較快門曝光又得 影夜景又可以減noise

芝麻來電去到 10.3 係咪唔 work

B2好似work返

Pro cam

跪求背景睇youtube app
tubex 收左皮

驚自己1999
(姐係禁完play 可以禁home出去睇野 但背景播緊youtube )

vimate

38蚊果個？

10.3超級倒水

ipod touch行ios還好
起碼仲用到好多apple嘅新配件/service
但shuffle/nano依家同孤兒仔冇分別

Apple pay好似係張卡limit上限🤔

唔係，睇商户，你去Apple Store嘟部兩萬嘅MacBook pro都得

睇間舖頭set 幾多做上限

Depend on old or new card reader firmware
新 limit=card

好想換部ipad去換rom

如果有512換就好

我想換128
16真係食屎

yes 之前free

ipad 16gb我夠用
唔打機唔影相拍片
淨係上下網

係個喇嘛發出既聲

我較到去靜音個喇嘛都有好細聲sasa 聲發出，兩邊喇嘛都有 但要拍隻耳仔埋去先聽到，普通用唔會聽到，想問你地有冇的

另外想問電流聲係咪部部7plus點都會有d？

beta 2都係

我iPad Pro都有

佢有得影raw tiff檔呢d 又有得較快門 ISO 呢d 其實就抵既

我部iPad pro上左10.3之後叉唔到電

用緊iPhone 7 10.2.1 唔知做咩狂彈app 開咩app都彈

重新開機試試？

Thx 各位，俾個friend fake 臭哂

air2開始減產?

屌你老母 6S 24%就自動關機 重開 一打完密碼又關機

插住條充電線先冇事 on9

check下sn有冇得換啦

做乜咁講？

見到單新聞講姐
之後上apple store又見到新機要20幾號先發貨

某公司下星期使用iPad 招待
本人為家用it狗被徴召指導

等免費

迫爆

究竟有啲咩喺後台度run梗 ？ 好困擾

有冇人用開ProCam4？
Video Mode 呢粒嘢有乜用？

兩年半機

我都想知 說明書唔見有講

依家先買airport extreme會唔會好on9

Chok巴有冇信得過既mac維修鋪頭推介
老母部mba無啦啦死左ram

原來係zoom既速度

係大陸打的唔見撚左部6S , 過幾分鐘已經熄左機....

巴打建議買唔買SE好...

買SE 等 7S/8

SE用家表示單手用到好正

求助 iPhone 聯絡人突然少左，係咪畀人hack左

買啦
最平嘅iPhone已經係SE
買SE等新機is ok

屌，我都係咁
都唔知有咩run緊

其實aw2買唔買得過
係咪多數男人都買大size

iPad Air 2 32gb
Available 24.xx gb
Storage 27.32gb
我又多部屎坑機用

唔跑步唔游水嘅話可以買s1

其實好似女人都係買大size居多
大細個價差距唔算多

s1洗手會唔會壞

No

有人test過浸水都得

even游水都得
（不過蘋果冇講明可以咁做）

游水唔係s2賣點黎咩

s2嘅防水係apple guarantee嘅
而s1可以游水就係user自己試
不過我唔會拎2000蚊搏

anyway
apple網喺s0年代都有教user用水沖洗隻錶
所以s1 s2洗手都冇問題

邊有咁易hack仲咁得閒del你d野

依加最新一代iPhone 7/7S 開airplane mode會唔會充快啲？

熄咗部機佢最快

我冇整過Mac 但係聽聞灣仔298果邊幾好服務 唔知邊間鋪

上網搵左幾間都係ssp 諗住打去問下價先
如果同原廠差唔多我就拎去士多整

原廠3900
冇記錯嘅話
利申show 個維修記錄搵左部新畀我

仆街
唔小心reset咗macbook Pw
想問佢會清咗啲咩？
依家下下啲commcenter個啲要咩鑰匙圈登入

仲有登入個時冇咗wallpaper

點搞返？

有冇巴打今日突然開唔到唔係app store既app

係喎

s1 游泳池游咗咁多次都無問題。 海水就唔敢試

APFS真係痴撚線，一升完10.3 b2同我release左成6GB幾，未升之前得返200MB左右，當然我有del野down個升級檔，但都成4GB，對於16GB嘅人根本係喜訊

利申SE 16GB

冇試過

打錯sudo rm -rf / 表示 打多粒升就唔洗用

乜原來而家同步到兩部機睇post睇到邊頁

唔撚係掛

頭先用ipad睇一個入左留名但淨係喺iphone睇過嘅post
ipad留名果度f5就見到有白點喺左邊
入到去係iPhone睇到嘅果一頁
定係我old news左，話晒10.3 beta 1果陣冇得用好耐

岩岩去左豐澤買 3年保養
上網買唔到nomad 錶帶

我都係

必屎X入手

唉 但係我好煩惱緊 隻se215未壞 如果我換左beatX 咁佢封塵 我又覺得有d浪費

BeatX 跑步用
為左唔想浪費逼自己每日跑

你試左聲先啦
我覺得同我印象中嘅215都差幾遠

利申：個印象係半年前試friend果對

你自己叉完 著mon唔知禁黎禁去多

部新機唔知點解差完電100%用到55%都睇唔到用量 係咪要差多幾次先睇到

新機要用再耐啲先有info睇（好似係

有得試beatx?

未
今日問佢地話冇得試

215印象中好唔掂
玩左陣就放低左

出街聽歌比你地揀會用iPod Touch 4 定 iPod Video

多個理由買AirPod

有痴線佬放火，你都唔會活係自己世界

但你會掛住自拍都唔疏散

Beatsx 黑白灰藍
6個星期

3900換新機咁抵 ？
但我果部係2011年既mba黎，應該冇咁著數

你快d仆街死啦呢d野都要攞黎抽水

咁你又唔好怪佢
我出街用開放式耳機最大理由都係避免有突發/危險發生時自己聽唔到警號

雖然佢呢個回覆覆得唔係太啱timing

耳機衛生問題佢話唔俾試

Btw, 已入黑色+1

而家買Apple TV係唔係太遲？應該等新？tv5?

個問題有啲長
我有部4s著到機但係卡住係connect to iTunes 個畫面
入過dfu mode restore都唔得，會彈左個error嚟
google過個代碼話係死底板
仲可以拎去邊度修理佢
麻煩大家

Air 1同2 啲殻可唔可以共用？

唔可以

唔計個靜音制都唔得？
今朝出ssp睇有啲話得有啲話no 買個殻都咁

一個薄一個厚d 好難

cover 唔包底應該得

但係部機唔理佢，插3.5聽歌嗰陣，突然會耗電耗得好勁，慢機又暖暖地

咩聽歌app

touch

係遲到仆街 部機好廢
中伏

Apple好似仲未停4s

你夠膽可以去先達問下

依家買6s會唔會好不智 ?
窮撚但an d機好易收皮咁

6s plus好d

貴一千有d心痛
係咪除左size同電都無咩大分別

 music囉

但airpod又有得試

相機, screen clarity

唔係喇 佢冇收我錢
因為前前後後整左四五次
過左保半年又壞過
佢咪畀部新我唔洗畀錢
不過11年機不如換部新機

部機係俾阿媽上下網用架喳，買部新又好似好無謂

其實係 理論上細機會順d 但係6s舊電好似好易打柴

 1568

咁不如出部se

買部5S 2手都得

Click wheel 利申：二代

用得touch就不如直接用iPhone
所以我投舊版iPod 一票（如果仲買到）

我部se唔知係咪癲左 2點幾果陣有8x電
家陣得返10%
係咪壞撚左

而家要問岩精靈先可以觸發到，好似係

5%了

第一隻課金嘅電話Game竟然係Mario Run

你啱

唔見佢有update新野咁

其實要適當位置觸發
唔係指定精靈

要攜帶apple watch/iPhone等apple產品
等啲精靈覺得你係真用家先賣俾你
否則就hea走你

有冇人知點del app
有個app 我要更新，但永遠都卡住，停左佢再更都唔得，但又del 唔到

入setting storage del

5S 10.3b2真係好撚癲 順到仆街 以為用緊SE

SE 10.3 b2 有時彈noti個動畫會lag住咁彈出黎

食唔食電？我部6S岀廠10.0都好倒水，10.2.1又話伏，搞到依家唔上唔落

屌你搞到我想升

粒電問題？

10.2.1好食電

換電幫到你

倒水架
假wifi都仲有

唯一係順

有冇人聽過zJailbreak？有冇咩評價？？

點解冇左個表
重新開機都唔見

兩部都唔揀

就係reboot左咪冇..

咩黎

之前係i0n1c twitter睇過好似係scam

點解？其實諗住for mirror同Netflix ja

咁ok 睇片冇問題

但係我連係home screen都lag

同埋你點知佢3月會唔會upgrade

我想佢快啲upgrade iPad系列

我想佢唔好咁快搞鳩部pro 9.7

狗巴apps 更新後又復活

我想佢就算減價都唔好減得咁癲

利申：等緊出10.5吋

點解唔用1933 仲用呢個舊app?

有無方法10.3降返10.2.1 D電

1933好用過舊App好多
search巴士線已經贏哂

有，DFU落番10.2.1

今日去左買se 部機係9.3.5

但我之前部電腦/iCloud backup 係10.2

請問有無方法restore ? 可以試jailbreak

想要9.3.5

你本身之前部手機呢

直接用ifunbox 將聯絡人
音樂 相片 影片 抽取出黎咪得

唔見左...

但好似 whatsapp line 果d chat msg 點搞好

個d係獨立backup
你係任何手機登入返iCloud就可以恢復返

line chat唔係成份iCloud backup入面咩

而家出7會否不智
用緊6 唔係太追機

我部iPhone 6 已經叉唔到電 有冇試過

去check下sn 睇有冇得換電

換咗線又叉到

我想iPad Pro 9.7可以平到好似依家iPad Air 2個價錢咁

換掉了吧

依家買6s有無咩特別野要check?

我早2日先買左iPad pro 12inch，感覺良好

我估佢冇set

yes

check下有冇花就得

唔會換 用黎收藏就算 等apple岀新iPad

有咩app 可以mon 住d 電
琴晚明明有80%
一起身得番10%
我想知邊個app 作怪

我用開ge 通訊app 無得用iCloud backup

最後局上10.2.1

無得jb

有無人知邊到賣官方 se leather case 平？

睇左啦，發覺唔準
個stat 好正常，冇咩特別用電既app

比我都上左10先

iOS9 JB都唔係話好穩定 本身iOS9食ram多d

thanks終於買左
係咪唔好上10.2.1好d

巴打買返嚟係iOS幾

等埋10.3先都ok

屌 10.3 b2真係倒水到傻 差唔多一分鐘1%咁扣

個半鐘就要叉一次電

x2

人手count 過
開左低耗mode
2點25分－＞ 79%
3點正 －＞ 73%

半個鐘就跌左6％
究竟邊個偷食電

PS ip7 10.1.1

好倒水咩？

7plus 粗用

但係我7plus 長開LPM
10.3b2 都唔係話太誇張

Usage 3hrs左右 仲有6x%

啱啱check有 97% capacity

原來已經係10.1.1
咁升唔升好

唔好升，你會後悔

6s+
10.2.1係咪仲倒水？

我用開iPhone聽，點知自己越儲越多歌，質素越儲越好，結果唔夠位
咁岩屋企有呢兩部

有冇人用緊6s+ 10.2.1勁倒水？我用極都係倒到死

唔敢升喇
會倒水？

自己用緊iPhone 7 Plus 10.2.1何止倒水，仲有好多奇怪Bugs

電量bug是咪冇方法解決
10.2.1
成日都顯示好少電,要boot機先知真果個電量係幾多
回復過都係咁

明明差爆🤔係bug?

你都識講差爆

出home 同解鎖係咪一定要㩒home button

我除左講係，都唔知應該講咩好

出home 如果你用柒柒 assistive touch，係可以唔㩒home

解鎖如果你有 raise to wake (6S以上) 同埋 rest finger Touch ID ，都可以唔㩒home

power鍵開mon

插住插穌點會有時間....

一電量bug蔓延到Apple Watch
兩部機啲電都係咁倒水  watch要開飛航先至無咁倒水

6s plus慳電mode都麻麻地

Apple watch 有冇得計短跑

我驚個GPS 太短計唔到

個慳電mode 係一時時
有時慳到電，頭先開完d 電仲用得快過我平時用

之前我隻錶都係咁
restore過就無事啦

仆街了..
7plus 10.3b2 啱啱respring

我6s 10.3b2直頭lag到喊

點解會lag 6plus就真係好Lag
5S又冇事

我用部6s掃下home screen左右都會窒

而家入setting一定係黑畫面先入

Dfu啦

部ip7 唔理有冇開慳電mode都係倒水
重開完好似正常番
究竟咩事呢
睇個電量history又冇特別app 食電

係睇到第1位係原生Mail，用左20%
但寫住開左1Min，背景1Min，冇理由咁就20%掛?

我開咗rest finger Touch ID，有時都係要撳多下Home鍵先入到去桌面 就咁放手指佢上面淨係Show句已解鎖唔識入去 有冇人都係咁？

iOS 10.0

Lightning cable 係美國有冇warranty?

條線跟機原裝 用咗四月 冇穿冇爛 呢排有一邊充唔到 充到個邊又成日"接觸不良" 有晚充電係咁connect又disconnect 震醒咗我

有

咁搞鬼？
我都係6s但冇事好順

pb2 d咩fu

10.0...
update啦

10.1 10.2 都係會咁

我想係 itunes 租完戲係電視睇，係咪買舊 lightning to hdmi 駁住部機同電視就 ok

有冇巴打買左apple果個logic pro x 學生優惠bundle?

apple tv最好

我都有諗過買 apple tv，但舊野除左睇戲好似零用途咁，同埋等佢出新

想問rest finger Touch ID 係邊到搵到

之前買左promini 條lightning 線,話咁快就壞神神地,想買過條有冇推介

General
accessibility
home button
Rest finger to unlock

買機送既貼紙 你地最後貼左去邊

仲係個盒度

掂都無掂過

Ye!!幾好，平靚正，玩咗成年仲健在

我部iphone7想share wifi比我部iphone6打機，有冇得set只係allow果隻game用到data，其他app會連唔到上網咁，驚俾其他app扯data

mirror，或者airplay

部電視舊唔 support airplay mirror 係咪都要買隻手指插電視

Wifi 應該無得限

無貼過，得個儲字

呢個正
thanks

新加入apple watch 大家庭

部機插左線，話不支援此配件同無左充電標示，但其實係充緊電，電腦都 access 到部電話，咁係咪無問題可以照用條線

利申 xpower lightning

咩版？

有冇人買左呢個？

5s想上beta
系統話我有5個app會disable
但只show頭2個app個名 之後3個無寫
邊到可以睇邊d app 用唔到

Sport 42mm series 2

個測心跳綠燈長開 點熄左佢

Try to restart your Apple Watch

點整

嘩！屌 單係logic pro都千6蚊

我勁想買
但冇學生證

做一次work out就得
果陣我indoor run咗十分鐘就自動熄咗

我想問下點樣做到隻錶完全靜音？
同埋點解收唔到whatsapp 通知既

相

要去watch app mirror啲notifications

唔多覺有

Btw 係咪開左靜音模式就成隻錶冇聲？

Iphone7plus 靜環境拍片有電流聲有冇得整？

鐘意拍自己自彈自唱自己聽番 未開波彈已經錄到細細聲電流聲

xpower好似冇mfi

換6s plus

係咪你冇位 佢要暫時delete?

我諗Jailbreak都冇呢樣野

出新你都係咁既用途

果個HKGz
用落好唔順手，唔知點形容

有無beatx用家講講啲音質
同埋感覺條線好長

又食ram

戴就唔覺長
唔戴就落到心口位就想佢短啲

啲聲以一對千幾蚊嘅無線機黎講算below average
差唔多價位黎講onkyo對e700bt好好多
呢對啲bass唔太重唔多似beats作風
不過買得呢對都係買方便多過買音質

有架.........我個條紫色放係公司用左差唔多一年都無試過咁既情況

貴果隻咪有

洗唔洗跟 Apple ID / 跟機？
同埋有無限買？
如果無限我可以幫你既

唔該哂巴打先
其實我都有屋企人係學生
不過就係唔知佢會點check學生身份同埋洗唔洗跟apple id

Restore過都係咁喎 究竟係咩問題

頭先cwb apple門口妹妹同我講情人節快樂

係跟Apple ID

點解節日日子下面粒點無顏色既

試下禁入去睇你就明

有禁過
即係係出面無得顏色分類？

如果將部機restore 會唔會冇咁食電
成日覺得係個舊backup累事

電話呢

我自己就差不多 re唔re都咁上下

收到二封email都係
Applesupport@email.apple.com

記憶中冇搵過apple 所以冇禁入去

邊度check度呢個email咩料？

應該係偷Apple ID 個啲

點整返出黎？

個個用電量資料

其實用多一兩日就會自然出現（好似係）

用左幾日啦喎

除左砍掉重煉del app再重裝之外，仲有無方法可以清走iPhone入面d垃圾？
在iTunes到見到文件與資料有成2x GB
在部機設定入面睇過app資料加埋肯定無2x GB咁多
而家部6S係以前4S backup過黎，4S果陣有JB過但換機後無JB
之前用PhoneClean 3都可以清走成GB cache
唔知係升左上PC4定iOS 10.2之後無得清app cache

求大神解答

其實你唔夠位 iOS係會自動清

想問下佢換device 方唔方便
例如本身駁iPhone
返到公司想駁MacBook
中途轉換麻唔麻煩？

同埋駁iPhone 通話質素點

原價百零蚊，正常MFI價錢

我買個陣唔駛五十，團購買

beatsx換device好方便
禁兩下就換到
通話質素都唔錯
基本上唔洗特登講大聲啲／拎個咪埋嘴邊
千令蚊黎講呢對算幾高性價比

唔該哂chok巴打
但係始終唔敢㩒購買

有無人部7+影光位好似
1000度散光咁一層霧咁

有冇勇士whatsapp新已更

更左

多咗乜嘢bugs

個樓梯級數點樣先識得計？
成日先得十層

之前唔知邊度睇到話好似上3公呎為一層

感覺幾正，有啲想入手
之前用the dash，轉device 麻煩到仆街，或者我唔識攪

我講apple tv個airplay/mirror
唔只用嚟itunes睇戲嘅

張枱有個位花咗貼咗張

係冇咁順，但已經好過官方件垃圾app

其實佢好準

description只係寫bug fixes
小修小補使唔使咁驚

因為whatsapp廢

唔覺有咩bugs 用whatsapp 本身就係一個bugs

都冇人搵，有bug都唔緊要

一堆唔撚想睇嘅垃圾gp
我好想轉會

有時係咁嫁
btw3個鐘 45%電

你搵d大game down down到冇位咪得

開始好想搣咗6S張MON貼去 好唔順手 但係喺蘋果黐咗兩舊幾水又唔捨得

有冇用6嘅朋友up到最新ios
想要新emoji

有冇Jet black手足貼過玻璃背貼？

有冇甩字

你3個鐘用左45%電 我兩個鐘用左一半電

換左電冇幾耐 10.3 (14E5239e) 正唔正常？

有咩問題

正常？
感覺跌得快左

好正常，up啦

有無app 可以將簡體app 轉做繁體

FRAMED by Loveshack

仆街好撚好玩

10.3係倒水

我諗如果個App冇寫繁體既話 都冇咩可能

睇書app?

知乎

屌
個鬧鐘又唔撚響
之前iOS9都未試過
升咗10之後試過3次
好彩就話醒到姐

P.S 瞓著個Mon先見到鬧鐘倒數畫面，但佢本身無響過

利申第一個鬧鐘用bed time 之後用鬧鐘 但唔見有咩事
係咪個alarm setting 有問題

其實就算出左ipad pro 3 新版

ipad air2 係咪最抵買呢？

睇ram

機就一定唔會打
係ios10 仲勁過要打機既spec

唔關Setting事
我一重新開機就無事
但你無可能日日瞓前都Reboot佢架嘛
部機已經係洗過重裝

Bed time唔係我唔想用，但我起身時間日日都唔同
而佢淨係Set到一個時間

我iOS 9間唔中都係咁

可以轉時間架
你試下轉下個圈

屋企個wifi收得好差成日斷，但其他手機冇呢個情況
同埋學校wifi都收得好好冇問題
咁應該係手機問題定係router問題？
Reset網絡試過都係冇用

其他手機收你屋企個wifi無問題？你用咩device？係收得差定係收到但成日斷？你用相同既device收學校個wifi無問題？

其他手機收我屋企wifi冇問題呀，得我部手機先係咁
我用緊iphone6，係學校收wifi係冇問題架

你不如講下你router係咩牌子先

係咪TP-Link

Air 2應該唔會再減價直接cut

係呀

換左佢啦 次次有人問呢d 九成都係tp-link

但係得我手機先有問題，其他手機同電腦都冇問題嘅

其他都係iPhone?

Android 但之前試過有個用iphone嘅黎到明明打岩密碼都入唔到，後尾入到都成日斷

換撚咗去啦

TP~Link 對 iphone wifi 多數死 換過隻平平地 d~link 都好過佢

bed time 成日聽唔到 太細聲

唔知部6S今日做乜撚野
無拉拉閂機
今朝部電話又閂咗
搞到鬧鐘無響

btw 琴日升咗上10.2.1

今日打過去問
條女淨係識叫我reset reset

留意到嚟排tubex可以background play 希望唔係bug

totolink 都唔錯

得喇 換啦 次次都係咁

十次有九次係手機台見到講屋企wifi vs iPhone
出事既都係tplink

升左10.3 係咪用唔到whoscall ?

有無人有用espn widget
死左既 ?

明明開緊工無用到電話佢都話我已使用咁多

10.3 想問下dfu降返10.2既話係咪會洗哂d野

點解哩排個 App Store 成日都咁慢

B2唔係好返喇咩

10.2冇backup既話一定洗

其實想慳電d 熄icloud backup 有無用

見到了 thx

icloud backup係有wifi同叉緊電先up
再者為咗慳電而熄啲有用嘅功能太反智

chok你買airpods定beatsx

對CHOK人好失望

215未壞買唔落手 買PS4 pro
switch睇定d先 反正我第二批

btw Airpods你送比我都冇用 我隻耳唔啱戴 必鬆

我都係隻ue900s 未壞

頂唔順個adapter
太柒

iphone6 update app有時會整到部機hang咗
要強制重新開機

多數係update緊又開住其他app做緊嘢發生
唔知係咪唔夠ram

約唔到Genius Bar
我想整部iphone都咁難

我用6plus聽歌

10.3 beta?

我全部機都中過 隔一陣會respring 唔知咩事

放心唔關ram事

我見過有人用iPhone 7
插住條adapter但駁果對耳機係舊版3.5mm頭嘅原廠

10.2.1
其實10開始已經會咁
佢係會搞到成部機勁lag，之後停晒
之後就respring，出轉轉icon
但就hold死喺呢個畫面，要強制熄機先掂

解決方法真係up緊時唔好做啲好重嘅嘢，就應該冇事

諗住20號買？

粒電問題定係ios

應該電啦

Os問題 uodate左10.3 beta2就咁
日日噴電咁用

6splus 啲電成日跳 無啦啦冇廿幾%
之前打過去 佢用啲唔知乜嘢程式check又話無事
因為電倒水情況好嚴重 所以又今日打過去 不斷煩鳩啲人先book到天才
到時會唔會呃我冇問題打發我走

Btw三月頭過保

咁快講6月?
即係3月無?

三月無發佈會, 咁6月都唔會有IPAD

係咪放棄左呢條LINE

原生mail app 點樣block 人
唔想再收到佢email

我阿媽

3月冇料到？

我del左mail app

蘋果已死

iPad=Future of Computer=放棄

離少少題
最近需要買部win機
買tab/notebook/desktop邊樣好
$6000-7000筆直
唔洗帶出街

Mac mini Bootcamp
Macbook Air bootcamp

佢肯突破下其實有得發展
不過tim cook帶領下真係零創意

我都係，舊果個未壞，唔想曬左

之前試過咁做
最後都係覺得分開兩部好啲

事隔多年
iPad只係多左支筆同kb

仲要遲過windows出
仲要唔係特別有突破性

Surface pro4

唔帶出街點解唔desktop
7000 夠你打爆依家所有game

有無人個icloud backup好慢
同埋whatsapp個自動backup又好似虧虧地咁唔識自己黎

幾時先有第二個 Steve Jobs

iphone8 d料開始堅了

根據apple 必死論
就算有第二個勁人, 都唔會入apple
應該自己開一間

本身打算按自己部macbook個spec買部對應嘅windows laptop (13吋，i5+8gb+256gb)
出去睇過$7000左右就買到

睇睇下又見到surface pro 4 i5+8g+128g做緊$6988連kb
心思思又想玩下windows tablet

砌desktop好似好多嘢煩咁
我又唔係高要求果啲
呢期睇緊gigabyte/asus果啲mini pc
$5000幾都好似做到我想要嘅嘢

總之依家好多選擇咁

依家應該係趨向做一部電腦／電話嘅混合體
平時出街係電話
番屋企插mon插kb/mouse就係電腦

off左 whatsapp好耐 淨係每晚自動成部機iCloud算

MS做緊呢樣野 不過個OS冇人用 明明係win黎

Link?

其實唔係好明,whatsapp內置果個係backup去邊度?
跟icloud?

點解正常mode 慳電過 慳電mode

一樣icloud
不過whatsapp 內置backup 係另外獨立係icloud 做
而icloud 入面個back up 係成部機做晒

點解
前排出去飲野通宵番屋企
30%電照頂成晚 開慳電mode
利伸：7plus

明白

有個員工fd，話今年會有3部機， 7, 7+, 8 ，唔知堅定流

wtf 希望唔好真係冇home key +無線叉電

唔想換住 部7plus咁撚順

se2

條腸好核突

iOS

唉係咪可以宣布3月冇新ipad可以唔使等了

有冇人天氣app定位嗰個位係顯示「香港」？
唔知幾時開始變到咁，明明以往都睇到地點

喺唔喺  都冇所謂
至緊要整啲革命性既野，而可以普及到

冇用，就算整第三個brand (non android,non ios),就一定有晒兩部都有既功能，未出就已經比人屌死左，比人告死左

me

係咪你都買架啦CHOK

係咪3月無新ipad
宜家想出機實在唔識揀

但我有fd又話冇問題，iphone6限定bug?

iPad Pro 12.9

平平地買部翻新黎等新機啦

12.9 A9X 4GB ram

買黎放出去

唉12.9對我嚟講又太大帶唔到出街，但9.7個ram又。。。

而家仲要3月又冇新機 你玩嘢咩tim cook

我諗住攬住部9.7到12.9出6gb ram為止

唔好連ipad都整走埋個3.5mm就可以諗下換新機
電話都話仲ok,聽歌用開player
ipad要打音game架

最尷尬咪我而家冇ipad但又想買，真係買又on9唔買又笨柒

岩呀 我都係咁諗， 等緊新iPad

有咩apps可以語音講出黎 ， 佢幫我譯返文字

內置 dictation

買二手有保lo

Google凖十條街

用內置個個出親都第二隻字

3月仲有冇春季發佈會 好似冇乜聲氣咁
想睇下會唔會有se2

我都想睇SE2

垃圾timcook

WWDC Wallpapers

唔知wow左未
而家Whatsapp download圖會係photos app有自己一個獨立album

有無人等緊apple tv 想買又驚就出新

熄左save 係album 之後冇理過

有冇人個App Store更新唔到App

唔會全save 我有用先手動save

買啦買啦

Agger

就黎出5

有冇人試過上網個4G Data突然慢左好多
個FD同機同台同Plan用我張卡跑到50mb
大家都過左公平使用量
但係我自己部機跑就得10-20mb

又話三月冇野

個台對你唔公平

我個fd今日iphone7都中咗
即係ios bug嚟，唔關機種事

我試左4部機 4部都係同一個畫面 同一個情況下Hang機

就係App store update果版

所以一定係bug

但係我拎張卡去我朋友部7Plus度都跑到50mb

老chok開新post

部機對你唔公平

8會無home key
無記錯的話

如果8真係成5.8寸
叫我點換落手
我過三部機都係完竹美既4.7
又唔想要7個樣

求救
部6 個mon失靈 成日自己幫我禁制
過左保養 整要幾錢

好貴嘅話不如我出過部

Mini2升咗10.3後順好多 唔知係咪錯覺

岩岩轉會 ios
想問下 ios 個 google photo app
係咪做唔到背景自動backup, 要手動開個app 出黎先backup 到？

真

ready

App 入面叫你開 background refresh

996

997

998

999